解圍式遠射~~~

會唔會係今年世界盃最on9嘅起腳

好明顯突凳

其實無乜野，通常夠鐘嘅時候又有龍門球嘅話，一踢出黎就會吹

如果佢唔射
佢都係會無左控球權